下代 iPhone 名字 竟然唔係 iPhone 13

仲係M額?

去年發表的 iPhone 12 系列，縱使是首批支援 5G 的 iPhone，但已經吸引了眾多消費者入手。不過很多人還是對下一代 iPhone 抱有期望，因為有傳聞指 Apple 打算改用 LTPO 螢幕，而且所有型號都同時支援。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有很多人認為下一代 iPhone 將會稱為 iPhone 13，但網站 cnet 引述消息人士指 Apple 可能會將之命名為。。。。。。。。。。。。。。。。。。。以往 Apple 都曾經推出過「S」系列 iPhone，例如 iPhone 4s、iPhone 5s 和 iPhone 6s 等，有指命名為 iPhone 12s 的原因亦與。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

該名爆料人士又提到 iPhone 12s 系列其中一項主要變化，就是螢幕 M 字額面積會縮小。因為 Apple 會以 D-ToF（Direct ToF）技術取代現有的 Face ID 組件，由於體積減少，所以令為人詬病的 M 字額有望縮小。

資料來源：gizchina

竟然咁大膽敢改個咁嘅名

直接15 算啦

Save12

點你老母 戇撚鳩

早買早享受

Gay cook好黃

但網站 cnet 引述消息人士指 Apple 可能會將之命名為。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咁長個名

改幾勁又點改嚟改去咪又係iphone
有利好咪又係慢到嘔咁升 跌就瀑布咁跌

iOS 13

肯定係繼續m額 但係會縮窄

改做iphone888好過啦

下年為奶共係咪要叫12ss?

Disaster

叫xiii去中國賣囉

改個名都個可作一篇新聞， 咪無嘢寫得咁緊要

其實跟返以前咁兩年換一次款，中間出s 係擺新技術或者spec update 仲好啦
反正依家電話都無乜突破

篇文jm9

iPhone 12s Pro Max

無所謂啦⋯⋯咩名都會買啦

其實下代叫 The new iPhone （2021） 咪得囉
唔使年年諗個名

為左超前samsung, 叫 iphone22

一篇流言新聞上面班人當成官方消息咁
而家啲人係咪無咩思考能力?